雖然打狗好爽，不過唔可以鬆懈，仲未贏任何野

班狗終歸都係呢個無恥政權既爪牙，而尋日反抗都只係因為俾呢班政權爪牙無理欺壓

而final boss仍然係呢個政府，我地仍然乜野都無贏過，距離最終目標雙普選仲有排抗爭

所以大家都要繼續做好文宣，唔可以俾任何一個機會政府轉風向
官逼民反
連儂牆繼續做，下星期繼續出金鐘

唔好鬆懈，一個錯誤就足以推翻曬之前所有既努力
各有各做，要一齊贏